醫護壓力爆煲 新移民淪代罪羔羊 社協斥抹黑：相煎何太急

冬感流感肆虐，醫護人手爆煲，不少人把矛頭直指新移民，並把他們歸咎為造成公共醫療系統崩潰肇因。社區組織協會今日(3日)表明，新移民並非公立醫院主要負擔，認為社會的抹黑及污名化，已達難以忍受地步；又指本港社會問題複雜，新移民淪代罪羔羊，要求社會不要將房屋、醫療等問題歸咎新移民。
社協又強調，本港過去多年並無盡用單程證來港配額，新移民來港後更成為勞工生力軍，不應視為負累，認為港人與新移民「本是同根生，相煎何太急」，促港府應對症下藥，社會勿胡亂諉過於人。
社區組織協會聯同一眾新移民婦女召開記者會，就近日歧視新移民言論作出平反，社協指，單程證目的是家庭團聚，雖然每天設150個配額，但據入境處數字所示，過去廿年平均每日有131人獲批來港，2016年數據更反映，內地新移民來港居住只有約16.6萬人，即每日來港定居實質只有64人，換言之只得預期4成，當中大部分屬少壯人口。
新移民常被標籤為蝗蟲，社協表示，據社署2017/18年度資料，領綜援生活的新移民只佔整體3%，主因與本港缺乏托兒服務，單親新移民婦女要照顧年幼子女，遂未能工作;社協又稱，不少新移民來港後任職基層工作，填補本港勞工短缺，倘將社會問題諉過於新移民，是踐踏人權，亦是錯誤評估社會問題。

屌你老母

支那賤畜邊撚個同你同根呀
扮弱勢就同根

咁唔好話人賴你喇
做個實際測試
非香港出生嘅中國籍人士
不可使用公立醫院一個月
一個月後睇下咩結果

鬼同你同根
你班蝗蟲唔會病咩？病左唔睇公立醫院去睇養和？
講嘢

賣港

我地需要新移民但唔需要垃圾 係要收就憑價值收

正宗香港人冇呢種蝗蟲相㗎

屌

施麗珊

班賤畜快撚啲死返上支那

—死返上佢啦

代邊個？代你老母臭閪咩
問題源頭一直都係呢班大陸喱呀

撚同你同根生

我南亞裔香港人都同你同根？ on99

同你老母根啊 死返大陸啦仆街

新移民常被標籤為蝗蟲，社協表示，據社署2017/18年度資料，領綜援生活的新移民只佔整體3%

其實拎老綜,同睇唔睇醫生冇關係,新移民都係人都會病,一病左就睇醫生
唔係話冇拎老綜就唔會病,而事實係人口太多,令醫療系統爆,人口太多既原因就係新移民落黎囉屌,計返香港出生率根本就好低,但人口就升得咁快,擺明係新移民啦,班人係咪冇腦

屌你老母邊撚個同你同根呀， 難聽過粗口呀

施麗姍=蔡耀昌=民主黨=社協=泛民=支聯會

Link?

用醫管局數據check 新移民身份證字頭
過去一年使用公立醫院人次
對比返總人次
咪得囉

只係唔敢check 姐

check完唔敢講出黎啦

屌你老母系統有哂記錄 一check就知邊堆人搞到咁

又係班社畜狗專幫支那人申請特快拎公屋

落地獄啦！

挑，你各大醫院去NICU睇下，幾撚多B老母係大陸拼音

其實真係代罪羔羊，邊個亂放人黎香港統戰，溝淡，騰籠換鳥?
另外，個班幫新香港人搶福利搶公屋既就係幫凶

又錯唔晒喎
醫院迫爆
年中唔係冇聽過幾多本地廢老郁啲發燒感冒流鼻水都話call白車去急症室㗎啦
公共房屋
年中唔係冇聽過幾多本地後生仔一畢業工都未揾到就話入紙排公屋㗎啦
況且大把新移民本身都自己俾錢租緊劏房啦又唔講

其實本身香港人自己都濫用緊公共資源
根本咁搞法淨係招呼本地人都唔夠分啦
吓吓瀨晒新移民的確講唔通
仲有唔好忘記好多下欄工好似洗碗清潔甚至譚仔呀姐呢啲本地人唔肯做都係靠新移民先有人填補空缺
漠視咗佢哋對勞動力嘅貢獻真係好唔公平

根本去到今時今日，政府罷明偏幫新移民，咁撚反智的政府，唔知全世界有幾多個。
根本只可以靠民間自救去排斥新移民。

屌你老母啦同根生
你哋班仆街唱得出蚌的啟示一句
我唔止同你同根生，同你姓都仲得

呀嬸，繁榮香港九七前已經有

食屎啦。
咁佢請唔到人，咪加價囉。
你食物跟住加，唔緊要架，你睇下有冇人來食之嘛。有咪繼續做囉，冇咪摺撚埋佢囉

中國人種就係最喜歡相煎，踩人屍體上是常識吧

見新移民就殺就岩

食撚屎啦新移民 要一家團聚就死撚番上去

邊個同你「相煎」

支那人死返上支那啦

［單程證］現實係殘酷嘅 讓數字說話

擺返啲啱嘅數字！
好心啲錯嘅資訊咪post上嚟！
有冇聽過逆火效應

本你老母，隻隻都係落嚟害人害物嘅賤種嚟！

企係旁邊 全部都大陸呀婆樣

係人地地方住
仲惡撚過本地人
只有蝗蟲先做得出

去死啦屌你老母
邊撚個同你同根生
搞到香港愈黎愈迫，一出街就燥

同你老母臭閪

3%係指全港加埋
但佢冇整計新移民有幾多%拎老綜wow

去同醫生護士講啦，佢地每日接觸，一定準過你拋呢堆冇參考性嘅數字

移形換影大法

班死賤種唔讓自己間屋畀支那賤種瞓嘅話
死全家

本是同根生 好撚難聽啊

咪撚成日埋堆啦

同你老母咩

邊撚個同你同根啊 屌你老母

香港人? 即場問未代港督叫咩名? 有幾多個仔女?
肯定全部答唔出.

零正皮

返大灣區啦

佢係咪唔明代罪羔羊點解

又係蔡耀昌班賤種
夠唔夠試下統計有幾多睇醫生既係支那移民呀？

0正皮post
五毛真係放晒假

屌你老母 社協食全家啦

大陸人 好多係香港打工， 班社工又幫佢地 攞香港福利，更有d 年滿七年成為香港人 然後同香港老公離婚收緊贍養費扮可憐又攞埋個細路 撫養權得閒用個細路問老公屋企人攞額外錢， 收緊幾家茶禮， 佢地隨時富貴過本地香港人， 黎香港冇貢獻仲攞錢攞福利 唔屌佢地屌 邊個呀

新移民叫一家團聚- 十幾年後變老人-增加醫療壓力

社區組織請跳樓

如果唔係事實嘅話政府一早拎咗啲實際數字出嚟抗辯了

福利社會引埋班大陸人來

正如美國咁一大班力架等住養 特朗普岩架 封佢圍牆唔好比賤民入來

咩美國夢根本就屈你養墨西哥呀 巴西呀

對事唔對人

新移民真係負資產 除左啲選票叫幫個政府建制派

唔好再嗌交啦

本是同根生
躝返大陸醫

根你老母 家你老母 屌你老母

面就人地比，假就自己丟

佢地試下零公共醫療，讀書要全資學費，無免費教育，屋企無錢，細路要出去做童工，日日擔水上落十幾層樓先好同工業期的難民相提並論啦，知唔知個醜字點寫？

繁榮香港關佢地撚事呀？

零正評

比個新移民自力更生唔提政府津貼既數黎咪唔再罵囉

垃撚圾

屌你老母句本是同根生難聽到

殺人犯家姐 同 殺人犯， 日日招搖過市

啱，推

根佢老母咩 如果係同根嘅就唔會睇得出係支那人定香港人啦
唔好係華人樣就話係支那人啦
係到見人好又要爭住認 出國又扮晒話係香港人
香港人都唔係好好都要爭住認就知支那人幾垃圾啦

呢班仆靠新移民食飯

屌你老母新移民

見到醫生都反150

急啦班友

屌你老母啦
抹黑

同你老味根咩
我係英屬香港出世既香港人
清政府割讓香港嗰陣，老共仲係件文盲農工咋

屌你老母
check下d紀錄啦 咁都講得出
試下趕左曬佢地呀

收皮啦 垃圾社工 咁鍾意蝗唔撚識返上去做?要帶佢地落黎幫??

我以歧視支那新移民為榮

林鄭唔係成日講咩一小時生活圈，咁方便唔叫班蝗返上去團聚同返上去醫病

行撚開啦屌你老母

香港政府資料住7年當香港人

所以左膠永遠呃人話得35萬新移民住公屋

仲要所有非香港出生嘅中國籍人士即刻出院先得

領綜援生活的新移民只佔整體3%
ON9講整體
叫佢講新移民入面有幾多&拎綜援好過LA

屌你老母臭西
無人叫你落黎 你自已死落黎 之後霸住醫療資源
人地硬係屌你啦

得撚閒同你同根呀 過住啦

撚閪同你同根生，咪認親認戚

唔撚鐘意就死番上去

尤其係嗰啲話冇咗佢哋就冇䌓榮嗰啲，千其咪再幫我哋，等我哋仆街你係支那度食花生就得

香港淪陷超過20年

但仆街飯民永遠只計7年內拿綜授的大陸狗係新移民
飯民成堆社工絕唔可能不知政府統計係點篤

屌你老母社乜撚野協
支蝗協黎
得撚閒同你同跟呀屌你老母

就睇正負皮都知咩料啦！冇人撐你架！因為香港太多人啦，好逼好攰呀！

屌你老母啊
你傻撚左個鼻

我屌

你班支那賤種上返支那睇啦

On9

沖出黎幫垃圾政府轉移民怨目標?

問下前線醫護聽普通話/唔鹹唔淡廣東話多定廣東話多

企開啲啦 屌你老母

毒果記者真係垃圾，即時問佢哋點解唔支持習近平總書記，去大灣區家庭團聚同發展。如果大灣區太新，仲可以去前海嘛。記唔記得前海呀？

收皮啦，成日話人歧視，你班仆街係支那有樓都死落黎香港霸多間屋跟住又話呢樣唔好個樣差，唔撚知足，屌鳩你地就話歧視！

相你老母臭閪，同啲支閪有親呀依家?

返大陸啦屌你老味

又係呢條畜生施麗珊

企開啲啦，好dirty

又係屍厲山條支那婆

社區組織協會

佢地既計法係過左7年當香港人。咁變相食足十鳩幾年既係香港人而唔係新移民。

屌，咁計緊係得幾%。

你粗好多

超過七年唔當係新移民

街邊隻旺財就同你同根

我屌你老母臭閪呀

廢老 新移民

蔡耀昌係民主黨副主席兼社區組織協會幹事

社區組織協會民主黨的

拎綜援者，新移民得3%？

永遠只係計7年新移民，佔比一定低啦

7年新移民佔香港人口2.5%，但拎綜援就佔人口3%

個0.5%係新移民人口放返大，講緊係17%人要拎綜援

但香港人口拎綜援係得7%，新移民多成10%呀社協

剩係識抽啲最細數出黎誤導市民

支那狗還支那狗，香港人還香港人，咩撚嘢本是同根生，屌你老母

走啦支那狗

一小時性生活圈

企開啲啦屌你老母

社協同新移民婦女會
難怪會講得出呢番說話 由佢地啦 大家level都唔同 無謂同佢地講理性講道理

又係施麗珊隻福建支那雞

每日一百五單程證應該立即停止，轉到大灣區團聚

社協成員通常係人民主黨同支那會有官方身份

所以要郁社協就要先消滅飯民

死返大陸啦屌你老母

去大灣區啦

人地前線日日對,有數字
屈你咩

煎你老母臭閪咩
一個香港人一個支那畜
係撚同根呀

彭定康無講錯
香港真係死係自己手上

屌你老母，試下夠7年先比用公立睇下差幾多囉

屌你老母臭化h

屌你老母煎條撚 成個急症室都係大陸閪

屌你老母得兩個正評

社協屌你老母
左膠不滅 港難不止

社區組織協會真係賣港組織

我屌你班支那，交更時間護士叫你地離開係唔想俾你地聽哂其他病人既私隱同埋都過哂探病時間，仲唔撚走仲要屌番轉頭話我地無人性，我屌你老母社協同咩根生

最憎啲人認親認戚

班友出黎做乜 過幾日就無香港人再講架啦
一兩隻醫護出黎講唔通正苦會bam咩

家你老母，你家係偉大嘅強國丫

社協引社署呢啲資料根本搵笨柒
好多殖民嚟香港七年以上
一直唔識講廣東話
又日日搵香港人著數嘅新殖民仆街
係唔計入條數入面
所以「領綜援生活的新移民」永遠條數都係咁少
因為攞開嗰班係唔計數

因為住咗七年以上嗰班綜援蝗係唔計入去條數
所以「領綜援生活的新移民」永遠都係佔整體3至4%
因為攞開綜援嗰班蝗係無計落去新移民條隊

睇見班蝗蟲就燥

賣港賊

難以忍受咪返蚑那囉屌你老母
冇用盡?超額添呀，屌你老母個撚個爭住落嚟
勞工生力軍?拎綜援點撚樣生力軍呀?
家庭團聚唔撚識返蚑那團聚?
拎綜援3%?當你講真，呢3%已經唔係生力軍啦戇鳩
點解唔可以踢啲喺香港自己生存唔到嘅返去蚑那呀?
屌你老母

都未計夠7年仲未融入香港嗰班「永久蝗民」呀屌你老母
計埋我真係唔撚信你得3%呀屌你老母

係咪又係施麗珊呀？名都唔撚敢開

屌你老母，仲抵賴
有哂 data，一撈就知幾多個係鮮腥港人啦
駛唔駛寫埋句 SQL 畀你睇呀？

屌你老味
9up
根本越來越多老嘢，仲要日日唔止150

食屎啦社畜屌你老母幫大陸人上樓你就叻

將2個最受影響嘅問題講左出來
然後話人屈佢

仲好意思伸個頭出黎比人打

傳送門

過去廿年平均每日131唔多？
毫畀你唔計你閏年多一日...
131*365*20=956,300
都九十幾萬呀

乜撚野狗屎垃圾都掉晒落黎
我地排外？
你睇下支那本身既制度先啦
外省人去到其他地邊一d福利都唔會有
講排外我地亦唔夠上海北京依d大城市排得勁
你班社畜睇撚住你老母收尾果兩年呀

正解，仲有好多雙非單非，一出世就計香港人。

橙

改叫社协啦…屌你老母成班賤畜

大陸婆真係有陣柒味
一睇就知係支那人

垃圾社蓄幫支那狗瓜分香港人利益

俾人煎嘅係香港人，唔係新移民呀！

房屋問題，教育(學位) 問題，醫療問題，全部都關佢地事，全部因為人口過份膨漲失衡導致，係咪盲咗？
你試吓推行香港本地人優先計劃係房屋，教育同醫療上，睇吓個社會重會唔會咁大怨氣！

除左屌佢老母之外
我都唔知同呢D人講乜撚野好
溝通唔撚到

其實無咩好講
班撚人唔係唔明
係扮唔明
新殖民係佢哋客戶嚟
佢哋當然覺得越多越好
呢班冚家剷係靠出賣香港為生

同血一樣

第一賣港行業係議員
然後到呢班冚家產

社協最叻抽最細數做分子（未夠7年新移民），最大數做分母（全港人口）
個數字一定夠細啦

社協唔等於社工 搞清楚

社協唔等於社工喎 仲有想講批綜援係社會保障助理 無社工牌 點解到今時今日仲可以無知到話社工幫新移民呃綜援既

咪撚玩，社工教埋人點樣有資產去申請綜援

教？ 批既唔係佢 教乜春 如果要教揾個會計師仲快 洗鬼社工

邊撚度同根生
上一代移民積極融入社會 學廣東話 死捱難捱
而家新移民滿口蝗語 聲大夾惡拎福利
妹仔大過主人婆

大部份香港人都想趕走佢地 仆街

香港社區組織協會，簡稱社協
香港一個註冊非牟利志願社會服務團體，始創於1972年，致力推動公民權利教育及提供專業社會福利服務。近年多次因為協助新移民爭取權益，引起巨大爭議，並被不少本土派視為「左膠」。

香港社會工作人員協會
宗旨: 團結社工 發展專業
服務對象: 本港在職的社會工作者及在大專院校就讀的社工系學生
目的: 提高本港社會工作的專業水準、培養優秀的專業道德和守則、就社會工作的專業地位及有關社會福利政策向有關當局提供意見

完全唔係同一回事都可以入社工數 華人賤種基因 係要內鬥下先舒服

大陸係強國, 醫療,福利好過香港, 所以大陸狗可以番去醫

香港只係被邊緣化既city, 好渣, 唔好來pls

同你老母根咩 返大陸啦 大陸狗

成班撚屌

飯民比人踢爆支持單程證
班黃屍狗咪潛水扮盲

同睛報一鳩樣
顧主無問題
一定係打工仔懶

社協乜水呀

相煎何太急 收皮啦香港唔需要佢地

邊撚個同根生
企開d啦屌你老母

幾時有港版屍君龍上去放火？

根你老母

一班底質人口

要港版蝙蝠俠，見支那人即殺